分手四年，ex最近搵返...

我朋友同ex拍左3年幾拖，之後個ex識左第二個男仔就飛左我朋友，然後個ex同個男仔拍左4年幾後話發覺忘記唔到我朋友，想同返我朋友一齊。
我朋友又好似心郁郁，但我又覺得個女仔俾帽人戴又想食回頭草唔係幾好...大家有咩意見

歷史會重演，條女比人屌撚足四年，唔係咁都回頭呀？

你唔係咁dry 呀嘛

我都咁同佢講，但佢又好似覺得個女既咁耐都掛住自己，係咪應該比個機會佢呢

搵你埋單咋on9

又無諗過呢個point,不過個女仔應該未到要搵人埋單嘅年紀

當sp扑下咪算

人做男人，你朋友又做男人。你叫你朋友諗吓一個有霸氣有遠見嘅男人係會點決定？

被人玩4年...
大佬...............................
做人不要埋這種單..

你朋友

我就覺得好馬不吃回頭草既，但我朋友似好草不怕回頭吃果d...

算喇，呢種女不停比帽人帶，你唔係諗住以後佢又會一心對你呀

或者有冇絲打講下喺咪真喺可以四五年都忘記唔到個ex

有咗定做傳銷定爭人錢呀？

中

當你水泡！唔好中計

你朋友咩狀態先
冇目標嘅，又想拍返拖嘅咪一齊
但叫你朋友做定心理準備

條女不知廉恥無所謂
做人有無尊嚴就睇呢鋪啦老友

其他野都仲可以考慮
但係因為比帽而分手既就咪撚玩啦

佢重喺單身呀，即喺反客為主當返佢水泡?

又冇話當人係水泡，不過唔好太上心
預左個女仔會比較容易有第二個而走
睇你朋友點諗

打佢一巴，跟住話臭雞你好撚污糟，頭也不回就轉身走

唔係掛住你呀 係得返你肯埋單咋😌

一時話掛住呢個，隔一排又話掛住另一個
我係佢朋友都想摑佢幾巴